求一篇簡單既英文作文

英文苦手，想要一篇英文生字非常簡單既作文。題目係我的興趣，字數200就夠，有冇神人幫手？

I go to bus by school

出幾錢?

I love turtle

Smoke weed everyday

I go to school by smelly pussy.

I am interested in watching pornography. 幫你起左個頭

$?

Anal play, big tits and African are my favourite categories.

I found my meaning of life is to get the sexal pressure form masturbation.
but my mother caught me jerking off to porn movie yesterday

I found my meaning of life is to get the sexal pressure form masturbation. but my mother caught me jerking off to porn moviegay porn.

It certainly inspired me that what is my favour interest, masturbation. I love the feeling when I put my hand under the table, that feeling was amazing.

I have never experienced love ever in my life. I have no idea how to interact with my peers. Every time I try to reach out, I would almost certainly be greeted by sneer and jester. I'm in form 4 already but the hope to be intimate girls only diminish day after day.

keep going

Watching porn and masturbating are the only sources of relief. It is world of boundless fantasy. They are always smiling and yearning for my thick, hot cock. I am needed. I am loved. I am finally able to sink myself in another person.

唔記得升中四了篇文講咩，不過幫你開咗個頭你都俾啲誠意啦大佬

I love Grandpa Xijinping！I can feel his warmth from my heart！x20

Yet this doesn't last long. My evanescent passion often fades as the ejaculate evaporates. I wonder when will I disappear like it? Am I the real me? What is even real?

屌，錯grammar

Yet this doesn't last long. My evanescent passion often fades as the ejaculate evaporates. I wonder when I am going to disappear like it? Am I the real me? What is even real?

Diu no chinese

Black police die whole family
Seven twenty one no see man
Eight thirty one fight die man